南亞佬當街打柒mk仔 當個警察冇到

警察完全阻止唔到

警犬跟本唔敢，垃圾

都係個句
黑警淨係識恰學生

全部都係垃圾

喂！停手！

條警犬一得一條友就唔敢扑條南亞狗
佢一定驚一扑一下條南亞狗失控佢都打埋
香港警犬欺善怕惡正一廢物

到底mk仔、南亞人、廢老同警犬
邊個會成為深水埗揸fit人

好撚正，南亞vs mk vs黑警，就好似貞子vs 伽x羅，feddy vs jason 咁
難得crossover 狗咬狗骨你都咪話唔爽

垃圾警犬淨係識打弱質纖纖嘅香港人

面對外族彪形大漢就成隻死狗咁

垃圾
剩係識吠

大佬
我毅進㗎咋
識閪同佢溝通咩

我有叫佢stop hand 㗎！

件事係個呀叔見個阿差係咁屌個差佬先幫手

跟住打交拉晒

警察唔係唔阻止 一陣用警棍打佢地又比人批鬥

個阿差揸車玩電話比差佬捉

跟住屌個差佬 路人呀叔見到就幫拖

南亞佬真係好抽得
好多睇落好瘦都好大力

警犬唔係受個專業訓練嘅咩？

冇受過訓練嘅普通市民都要教警犬點做？

咪係, 如果警察有料已經一野制服左條友啦,仲係度慢慢等增援來到先識做野?
我真係好擔心有邊一日差佬會俾人搶槍

香港警察

連幾時應該用警棍既時機都分唔到，不如真係做警犬算撚數啦

行一步退兩步

人地大隻就搞唔掂, 點阻止罪案發生?
下下好似呢一單就俾你慢慢HEA?
如果南亞佬發爛繼續打鳩人咁點, 鎗都拔唔切啦
呢D就係香港差佬專業訓練?

Stop你老母 no你老母咩 好似呀媽教仔咁
佢fing開你就一棍扑落去啦 淨係識恰小市民

隔你老母呀,南亞狗傷人隻警係要拘捕同用合理武力保護市民呀。

常識？即係你覺得手上同槍袋裏面嘅武器係裝飾品？條蝻俾警犬勸喻下係有向警犬還拖㗎

240p?

mk仔？？？ mk佬啦好明顯

攞警察同普通市民比
平時唔係好威武

差佬係咪好易考，見依家個啲一係就肥一係瘦到排骨

警犬

屌個警察廢到

Mk開口埋口都係粗口 係咁撩人打佢又唔敢郁手 以為大聲就大哂

警察係廢, 但1ON1 連登仔都係被屌打

係囉，一陣抽支棍出黎又話扑人，拎槍又話嚇親其他市民，一陣又呢樣個樣又話洗唔洗咁
香港人真係難服侍，做咩都屌
其實要點做先啱你地心水呢？不如講下

「市民嘅安全」 同 「用合理武力怕受上司責備」

你覺得後者會重要得過前者？

如果係咁唔使要警犬啦

G持差人
佢哋好難做好撚多苦衷

香港選手曹星如對泰臣咁精采嘅賽事梗係要搵個專業裁判啦

個人覺得香港警察應該好似美國咁
配備電槍
咁樣香港就肯定少好多癲佬

東亞病夫真係無叫錯
個差佬都無謂提
條mk仔戇鳩到咁，我唔係南亞佬都想走埋去打佢兩鎚啦

扮攞槍大聲喝佢掂唔掂

5毛食南亞屎

警犬？蝦師奶就叻

禁佢喺地

點解條片可在咁懞 （我用手機睇）

你都on99，俾咁多錢買到你成身裝備，送你入學堂train，你同我講身型？女警都要照上啦你老母
有乜理由企係個市民後面呀

食環處幫手？

你枝.38去左邊
裝飾

香港警察呢就黑暗醜惡嘅

@UST南亞狗 你老豆

打平民就叻

叻呢 就好多野做既 唔一定好人好姐要去做黑警
但廢喇喎 行出黎就預左俾人笑啦

打啲無還手，甚至手都無出過既市民緊係比人批鬥

公道少少講返句 隻蝻真係好大隻 根本輸咗係種族到 香港人有幾多個會夠膽/夠呢種size嘅人抽 警犬淆我覺得算正常

既然出世就輸不如搵曬班蝻做警犬 好過比班mk隻又唔打得又無文化 蝻至少打得下又大膽

呢班友不嬲都係欺善怕惡

恰呀婆, 毒撚就叻

你令我諗起摩羅差

垃撚圾差佬
望佢地保護市民真係死得

食環署都過埋嚟

拳證咁款

死港柒唔關佢事走埋去做架両 個差佬俾人打關你鳩事咩 最後咪又俾個差佬當狗咁喝

老實講 MK佬算係咁了
身型差咁多都唔驚
反而呀差人先生真係垃撚圾黎 對住MK佬就惡撚到
對住南客氣到呢

其實兩個都打緊 點解要制服個蝻 一對二緊係咁架啦
條mk佬唔夠打又要係咁衝埋去 你話一個係咁比人打就話制服姐 連登仔真係痴撚線

如果係大陸。。城管已經搞掂佢啦

女警=弱？
証明你係on9已經唔使再講落去

利申，女權

警棍打人好痛架傻仔

持平講 其實個警察都算係咁
起碼之後都分得開哂佢地

以連登仔標準
應該要個警察拎支手槍出黎先叫做到野

你唔係以為得傳統警棍先有殺傷力啊嘛

agger
係頭幾下真係柒到仆街
不過我諗其實唔少人都淨係睇咗頭幾下就熄咗條片

睇下其他國家嘅警察再望下香港警察

一係濫用武力
一係就話廢
連登格鬥大師全面進場

收咁多人工同你講話唔幫手

但做咩都柒果下死呢

個南亞佬咁重磅好難搞

0:58 衝埋去摸佢？ mk廢中

言下之意即係女人唔好當差？
幾皮野一個月 有事時就男警上先
政府用幾皮野個月請班友返黎查身分證？
仲要蛇頭鼠眼道友唔查 查學生哥？

唔怪得個個都入警隊啦
真正需要佢時就安全理由唔使做
唔需要佢時就刁難下班良民

南亞佬真係可以一拳ko條差佬

Do you want to fight?
南亞仔好波

弱智就收返埋咪出嚟獻世啦
女警唔上請佢返嚟做花瓶呀
你咁講嚟隊欖球隊嚟香港佢玩哂啦，邊個夠佢身形呀

見過一個連普通商場果種鐵馬都搬唔到

無能力保護市民既警察真係唔算警察

你真係on撚9，見到罪案發生，警察唔洗上

見到殺人犯，咁撚危險，洗唔洗護送俾女警走先

算把啦
之前捉個學生哥都要4-5個人先搞掂

有幾幕仲要淨係識推停個香港人
大佬俾人打緊點停
警棍裝飾咁撚樣
唔怪得仲係散仔
學下同袍老朱呀一棍車落去
唔岩好似黃sir咁猛返兩下雞
香港警察喎

個警犬似mma裁判多d

警察一般對住一個無手持武器既人係唔可以拔槍。

個差佬仲縮得遠過mk
拎支野又唔用

查身分證已經睇得出
條友大隻d都唔敢查

抵打啦 支持南亞囝囝

我平時睇tvb 劇集d驚察不嬲好勁架

關禮傑仲識飛tim

點解唔夠打架

過2日post條扶廢老過馬路既片

啲人又唔記得哂嫁啦

英國人百幾年前已經係咁做

係勁就唔係收偽進啦傻鳩

咁又一日啦，收工

港仔好撚廢 得把聲

打學生就大大力fit落去

南亞狗行前一步
個差佬又退一步

警棍又唔比用，開槍又話唔得，就比你地child登仔話廢。
睇返美國，一早拎槍瞄撚住啦

如果警犬開槍射殺南亞佬
我表示不會反對

南亞完勝。。。

港豬應該睇多啲之前地鐵呀叔一抽三蝻打到佢地仆哂街個條片，面對蝻唔好脅

屌你個狗賊又棍又槍都驚過個黑衫,靠呢啲真係仆街

黑警捉賊要睇體型
你身上啲裝備裝飾黎嫁？

負皮既出句聲啊？

呢單野係南亞佬唔岩先喎

啊蛇: 搵食姐

點樣唔比用警棍啊戇尻
之前咪有個黑警地鐵打支那狗

份人工包埋醫藥費，唔係畀咁高人工你做乜

唔好講個自閉學生，早排咪有個痴線阿嬸喺電車發癲，跟著個警察又係即刻武力鎮壓，而家啲警犬係咪真係得返制服老弱婦孺嘅能力？不如請啲退休人士做警察算啦，香港即刻多左幾萬個勞動人口

傳說中嘅預約拘捕呢？

唔比用棍你都講得出，快D做完暑期作業早啲瞓

無膽鬼

諗起之前 有兩個中年女人係丁丁上面嗌架
成班黑警 圍撚住一個 失控緊既女人
個陣見班狗 好撚勇武 控制個女人
痴撚線 正係識對學生 婦孺用武 但對蝻就成隻龜咁
屌你老母 欺善怕惡

𨍭打學生

MK佬出拳冇乜章法，企唔穩

叻先去做黑警..好撚好笑

我係叻我做咩唔坐office 涼冷氣
要同你日曬雨淋同你shift duty
就係唔叻先要做狗

你都on9，對付示威者又唔見有呢種包袱喎

同我執返頂帽

香港警犬真係廢中之廢，對住 d 小市民o個陣就最撚大聲，對撚住蝻亞狗同蝗就淨係識搖頭擺尾

黑警既收人準則應該係咁多紀律部隊入面差唔多最低個堆
老散我見好多既都係讀唔成書既 讀得成既都走哂去其他部門啦

黑警打學生個陣好勇武架wow
見到蝻亞狗就縮?

個mk仲勇過條驚犬

南亞，MK，黑警
無個好，由佢地死

好撚正常姐
你估警察好好做呀
成日面對D傻西發癲
所以咪咁高人工囉

岩牙岩牙
欄施食吾食中雲牙

金毛佬沖出去柒

跟手俾警犬警告叫你大事化小，唔係就用公安條例Charge尻你

Back to your corner

垃圾mk係要走埋去俾人打
老實講 俾著我係個警察都唔會行埋去啦

呀sir睇戲使撚你教?

香港黑警真係好搖廢

撚

警察同欺善怕惡呢四隻字已經掛咗勾

個廢中做乜無端加入屌個阿叉？愛港力定係種族歧視恰人阿叉?

打又唔打得撩事鬥非！

點解唔學美國咁開槍射低班南亞仔

大隻又點，碌警棍假架？
當住警察面打條MK喎，仲唔用棍扑低佢上孖葉？

當年喺英國讀書，夜晚返屋企嗰陣喺巴士同條醉醉地嘅鬼佬嘈起上黎，到咗巴士站仲落車繼續嘈。

無耐郁起手上黎，嗰陣咁啱附近有班差佬，結果我比個差婆從後扼住條頸再㩒落地下，唔夠20秒就上孖葉。

美國肯定出晒電槍電撚到佢仆街啦

剩係識隔住個港男 , 隻蝻又唔夠膽隔

我有兩個FD,一個80磅肥佬,一個唔識游水都考到

點保護市民，普通人做下gym一拳一件佢地都得

拎支棍出黎裝飾？

2皮一個月養舊垃圾

mk佬黎，鬼係mk仔咩仲，最好mk黑社會南亞蝗蟲黑警互相打死晒，還香港人一個安全既社會

個南亞佬一拳打落mk個頭度好似打到爆缸.

你戇鳩？

打途人就大大力打
對住南亞撚就淆底

你都弱鳩智
佢身上啲裝備攞嚟擺嫁？
賓警呀？有事走先，等市民去頂
咁等市民幫你出埋份糧啦

你睇下警察有咩裝備行街先啦槍
佢全身得一支槍條belt就唔會重成十幾kg啦

無常識就唔好撚講野，顯得你幾咁弱智

搵南亞佬做警察
到時 南亞警察 聯合佢D同胞 日日去打劫, 強姦
香港馬上變巴基斯坦

對抗南亞狗, 人人有責

明明我識啲南亞裔朋友都好nice好好人好有禮貌㗎喎
會唔會係有人吋咀得罪人在先呀

btw
我覺得今次警察處理得好好
冇令現場引發更多混亂
表現克制
值得一讚

丫，原來你條弱智又弱唔哂
你係知嫁喎，咁你係低能姐好彩
驚俾人搶就咪撚做啦
槍又唔驚人搶？
你唔好話佢一個弱質女流驚俾人輪姦
低b仔，警察係train對人壓制嫁，唔係suppose俾你一個普通人KO到嫁，幾個普通人都控制唔到就咪做警察啦，如果唔係唔洗俾支鐵噴霧孖葉女警啦，一個反手俾人鎖返轉頭咁點算，支槍俾人搶咗點算
而且佢企出嚟你hi到佢都可以計襲警，佢除時做低你都仲得，哩個power都係佢嘅武器之一
警察嚟到都企係到就唔係警察啦，嗰啲叫實Q
明未呀低B
你係咪考完個實Q牌上咗腦呀

所以香港人唯一出路,練大隻D,警察已經保護唔到我地

你覺得泰臣係普通人？
再者，泰臣唔撚怕支spray?你當個警察啲裝備流嘅？當泰臣攻擊個警察，武力已經可以升級啦傻鳩
仲同佢one on one
真係I know Thai hand咩

舉例你都舉seal，ranger之類啦，嗰堆train過就真係應該唔夠做啦

對個普通人都保護唔到市民生命財產安全就去返做實Q啦，唔係死撚咗先去保護嫁傻仔